點知條友係咪一個大仆街嚟？

如題，啲男仔一開頭對我好好，於是自己就將個心機擺曬落佢到，點知次次到最尾先知佢原來呃咗你好多嘢，一係就連名分都唔俾你，同佢原本個面目好唔同好得人驚，次次都係自己受傷，佢就繼續快活。究竟點識睇佢係咪一個人渣仆街嚟？

睇下佢讀咩學校 如果讀拔萃好大機會係

睇佢平時同開啲咩人玩囉

如果佢群開啲fd成班都係毒撚嚟，都應該善良嘅

抵啦

聽佢唱歌
通常識唱歌都係大仆街

睇佢份人衣著打扮
同埋身邊啲朋友就知呢條友點樣

豬西winky

問下佢係咪讀拔萃

我大部分識嘅人渣都係名校 佢已經係學校好摺好毒嗰啲 但係最尾都可以呃到我

睇佢係咪叫陳庭佳

識唱歌又有 識影相又有

佢係咪姓陳我可能識佢 係咪成日嘰嘰趷趷又唔知自己好撚柒咁？

打扮完全唔潮 頹起上嚟兩三日唔沖涼洗頭

我接受唔到咁樣
呢啲基本衛生嚟啵

佢啲朋友都係正常唔蒲夠鐘就屋企打機嗰啲嚟

Let's say

因為佢會去露營唔翻屋企掛 所以好少會沖涼怕麻煩

佢一定係, 除非唔係

男人老狗扮女人好好玩？

哦原來係gay 嘅